死因庭其實有咩用

死於意外
死於自殺
死於不幸

對件案有改變？
有人因此被改判刑有罪

影響保險掛
正常社會要搵警察查落去？

理論上純粹得個知字 同埋檢討案件發生的原因同討論下點避免

哦...

用嚟安撫公眾

屌九警犬唔做野/做唔到野？

監警會

俾公眾以為好有用等大家選擇相信法庭而唔係暴動

呃飯食個法官多鳩魚

你見過醫療事故失誤個法官都係判個醫生停牌幾個月就算，所以話個法官多鳩魚

安慰家屬

監警會 d fd

純粹還死者一個公道，但死因道無權力，班狗鍾意查就查，唔查就唔查。

其實醫生停牌唔係法官判架 係由醫委會去做裁決架
同埋 除咗民事責任要賠錢之外 香港係有醫生因為醫療失誤搞出人命而最終誤殺罪成坐監 但呢啲都唔係死因庭負責去處理

曱甴洗白工程

幫連登CC台增加帖數同瀏覽量。

法庭話 黑警非法殺人 但冇後果

食死貓庭
一年先開聽過未
步步高殺狗義士 唉

冇左呢個庭幾多人會失業你知唔知到